反對《逃犯條例》修訂 向美國白宮遞交聯署

一齊推埋白宮出聲啦 無論你地覺得有冇用 一人一簽名都可以積少成多 如果你地有心關注香港既未來 就唔好怕花一分鐘入去簽一簽個名

【聯署】
*反對《逃犯條例》修訂，向美國白宮遞交聯署*，如人數達10萬，白宮就必須回應。

請聯署及廣傳🙏🏻

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

十足十啲廢老語氣

咁香港事關中國咩事啊？啊爺咪又照插手

修例影響埋外資對香港既信心，咁依家仲關唔關事啊？

三毛死撚開啦

on9

試下放喺多啲唔同嘅社交網站， 令多啲人知道!
要 聯署白宮

Good

Push

Push man

教下點簽 唔識搞

Click入條link到 拉落去有粒綠色sign now掣
禁完入你個名同email 之後你會收到個email叫你verify
你入去果封email禁多次條link就得

請廣傳

推

睇黎要達到10萬真係難 不過係9號前我會日日開post 希望會有人留意

撞

唔該巴打 一齊加油 btw 其他討論區咩環境

尋晚喺discuz貼poster
今日已經俾人ban左個account

咁撚紅？

係喎 真係痴撚線

其實係唔同台開過 得呢個po先講到最多 其他沉曬 真係灰 碌黎碌去都係得萬幾人

6月4同6月9 要搏命宣傳了

今年64好似冇乜聲氣

Signed

唔該去埋香討 uwant 高登其他論壇

全部去曬啦

眾壽登報啦

叫蘋果幫手啦！

各巴打
依度繼續

幫推

簽咗!!! push!!

push

連仔不如置頂個post

簽左既share埋比其他人
加油

人生就是要不斷努力
強烈的奮鬥

所以

請廣傳呀咁多位巴打

一定可以

10萬 大家努力肯定得

巳簽

唔該曬大家

e

已簽幫 pish

要再推

推多次

爺你老味咩
香港開埠時支那仲係粒卵咋

大家加油！！！！